從大埔打狗事件, 睇運動發展方向.

大埔打狗事件已經上熱門, 唔駛多講
我老母係藍C, 但係會話其實獨立調查721有咩問題
可以話係民情風向指標

佢睇完東張閪望後, 問我有冇打狗條友個樣, 因為屋企企狗都係拎出去俾人洗...
睇完後佢話, "點打得落手", "打到咁仲點解要做"

十分鐘後, 突然諗起, 黑警打人個時又唔見你咁講.....
點解同情隻狗, 但係唔會同情手足?

結論係, 佢地冇當過我地係人, 冇當過手足係有生命....

運動發展方向:-
簡單D, 和又好, 勇又好, 做事唔夠人性化....
睇到呢到你可能覺得我話手足冇人性, 又割....etc

唔係咁樣
係同理心, 做事要CONNECT藍屍, 要令藍屍自己認同佢地同手足一樣都係受害者...

光復香港, 時代革命

冷軍上